警犬你小心d呀，你而家ban左利君雅，種族歧視牌一打出黎就一發不可收拾

就發問而言，你睇今日個個記者都咁aggressive,利君雅講既野唔算特別
就媒體而言，rthk收政府資助，無理由唔比rthk入，而rthk都有責任入去採訪
就專業道德而言，記協無出聲佢有犯咩conduct

唯一解釋就係種族歧視
香港大把人樂意將香港警察及政府涉種族歧視幫你泵上國際層面
大把人權組織同女權同你沒完沒了
你自己諗過

推到美國

張超雄

利君雅係反送中之前已經一大班香港fans
仲有佢d手足
你自己諗啦

快

太過份了

推上國際

歧視

push

我地係咪要文宣下 警察記招被指black list利君雅，背後涉嫌種族歧視

係

仲要係重點

推

FC左先
呢件事可大可小

女性歧視

係呀要fc佢係咪比狗black list左

推比外國左膠，尤其歐洲女權組織

遲早有記者攞到支咪遞比佢講！🤣

發夢見到黑警褻瀆古蘭經

南亞仔唔講得笑

一個國際文明大都會
區區一個記者都容不下
大家諗下香港咩情況

告佢老母

南亞幫vs

記者朋友會唔會整返個人人都係利君雅既行動

召喚UST南亞仔

性別歧視x種族歧視

南亞人x女權

種族歧視喎推得再度衝出國際

文宣

放上外國論壇點睇
Hong Kong dirty cops prohibited South Asia ethnic reporter to participate press conference!

racist

Push

推到東南亞反華

唔駛佢哋回應 直接放上國際

反蒙面再加種族歧視

推！

@UST南亞仔

南亞大軍

南亞軍團打正旗號出動

種族歧視

種族歧視絕對要煲大佢

That’s so fucking wrong!!

種族歧視呢個Topic邊個掂親邊個死睇歐美就知

黎料

召喚張元帥

香港政府帶頭種族歧視

留名

this is RACIAM

抗拒種族歧視，人人有責

推上國際！！

係咪真係俾人blacklist?

推 呢個point work 可以造黑警一獲

到時迫到南亞人都connect

第四權都入得佢

push!!!!

push 左先啦

出race card

pish

種族歧視啦 分明

推出國際

搵美國黑人幫手

屌你老母 最撚憎racist 推上國際

還我君雅

同口交部如出一轍

畜牲表示未驚過，張建忠都夠膽屌

後果自負 後果自負

南亞文宣

搵人整文宣貼喺重慶大廈啦

先推到去國際組織，到時攞左個noise, 根本唔會再有人理佢是否因為其他原因

推，告上平機會

再多一樣嘢connect南亞裔人士

仲要係女人

Racism card
外國文宣做嘢

評機會？

支持利君雅，我地接納唔同文化，唔同種族，唔同膚色

立即實行真雙普選

強烈譴責警方種族歧視

去SSP宣傳下俾佢啲同鄉聽
話港共歧視南亞工作者

召喚南亞之父

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦